[929] 今日玩法

今日大家係手無寸鐵嘅和平示威者

對家係極權私人部隊，我地今日就係要無裝行街都要出武力清場，唔好再講對面都出煙我地仲唔帶裝呢啲野，因為每次玩法都唔同，今日目標係展示到極權打壓我地，就已經令到國際有聲音

影低晒d違反人權既警員，篤灰去美國，用人權法逐個制裁佢哋

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

push

push，出黎啊！求吓你地！

FIGHT FOR FREEDOM

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

有手足比人拉咗啦
出嚟呀

推

FIGHT FOR FREEDOM
STAND WITH HONG KONG

今日出黎被打壓

但係咁樣係唔會令我地驚嫁

核彈快啲傳

我係被打壓師

推呢幅
#chinazi

請retweet